跪求民陣再次出手組織一次二百萬人既遊行

民陣出手啦

實ban

不反對仲難過中六合彩

唔係個個星期六日都申請
不過比啲狗反對晒咩

Ban唔係重點

民陣係時候出手

對家ban只係增加市民對政府仇恨

唔係全部都係民陣

冇可能批

實ban唔係唔出手既藉口

政府都實唔理香港人，你係唔係唔出黎？

你班仆街堅持港島攪不如咪撚攪

我屌你老母咪撚再講集中港島，柒咁撚閪多次都仲要圍住港島打飛機我真係忍唔撚到你班仆街撚樣，要集中都係九龍唔撚係港島，嗰陣有鐵都迫撚咗幾粒鍾先見到車站你而家冇鐵就剩係識叫人出，游水呀屌你老母，去都去唔到去完走唔到你班撚樣根本推人去死

對方反對唔係唔出手既藉口

政府都實唔理香港人，你係唔係唔出黎？

不了 到底仲想害死幾多人

仲有人理佢批唔批咩

民陣唔一定只申請一條路線

搞九龍區pls
港島只會圍捕 玩唔過

10條路線掉畀佢

全和理非既遊行係唔無可能拉得入

只係比全世界睇佢有幾垃圾

黑警反對

一有威脅民陣只會取消
而家證明有無民陣都照出
和理非已經唔會再理咁多

（9up)全港分開集會得唔得
坐爆自己個區既公共空間？

非法集會+蒙面法
全和理非都未必有用
一拉人就一定有衝突
同你點解決走既問題先
929同101你實冇出過去

上星期話300萬人出黎添

唔好咁天真，就算全和理非活動最後一係被班狗搞事，一係就人多行出少少就話你衝擊佢老婆防線再唔係就直接搵鬼去搞事，之後就放彈。

搞嚟有咩目的? 而家夠晒仇恨啦, 要行上星期日果次已經係

仲有818之後唔會搞得成200萬人遊行, 一政府唔會俾車你搭, 二總有啲和理非會怕出, 我帶住老人家依家都要考慮下, 亦冇需要成日200萬300萬打埋啲咁嘅飛機

不如好似星期日咁多區遊行

未係民陣出手

你玩咩一係集中一係開花㗎啦，開兩條線搏咩?

民陣遊行既用途係比國際同本地社會知到底有幾多人反蒙面法

你知我知有好多人不滿，但好多廢老同國際社會未必直接知

民陣既用途唔係凝聚仇恨

而係肯定民眾反抗心態既凝聚力

民陣出手難做到，你認為無黨鐵加封路下有咩方法出300萬人？18區自行集會再行去中心點？

又想手足比人拉？

根本遍地開花最好

人數呀

就算出到手未開始行又開始拉人

走果時又大圍捕

又講

你不如叫民陣搞一次二百萬人嘅罷工好過啦

又為左好睇 想送頭
到底你班集中班係鬼定係蠢
屌你老味 講撚咗幾多次
呢場運動係持久戰
你集中一次國際同本地社會就即刻幫到你?
最近個次先包到仆街 捉左成百幾人
就算只係和理非都冇必要畀人捉啦
好難聽咁講 你都幾撚on9

九龍九龍

走到先得
一開波黃旗叫你5分內散

集中又屌太集中，兩條又屌分散唔開花有咩用

有幾難聚集根本唔係問題

問題係對方唔想比你聚集，比全世界同香港社會唔睇新聞既人知

點解可以諉過難出就算

九龍

實封站

點解執意民陣? 上次李卓人承咗個遊行效果唔錯呀

硬係覺得有人故意擺民陣上抬, 對佢有啲不合理期望

仲有好大班和理非理
否則唔會818 170萬人
之後遠不及

咪只喺同溫層

唔帶gear圍乜撚？

有百萬人遊行批准既事候係唔係和理非主場？

而家唔係搞手身份問題，係和理非已經驚咗，睇下831有幾多人

成功可能性近乎零
就算搞得成都要好似818咁，勇武暫時做返和理非，人一集中就好易比人拉
我情願和理非比人拉非法集結同蒙面法，好難判得重

無錯呀，大家睇清楚現狀，唔係唔想集眾人之力再展示一次民意，而係好多野改變左用唔到以前舊方法，如果有好方法集合而又安全我相信無人會反對

無不反對通知書加黨鐵提早關站

搞宗教祈禱會實際d

民意好清楚啦

集中既遊行用和理非絕對唔係為左好睇

要eye catching 既畫面一定係勇武更好睇

集中既力量係凝聚力，唔係為左好睇

要做既可唔可以和理非多一次？

撐九龍 港島好撚柒難走呀！！

兄弟你似坐左好耐，蒙面法已經立左啦，應該無人會唔蒙面去集會遊行

到底班集中撚係咪痴撚左線
到底係咪仲未瞓醒
以為而家個狀況仲係好似六七月咁

係港島聚唔到呀，九龍行必要時都行到啦，係叫係咪撚攪港島呀，根本冇意義

次次都係行到半路舉旗，跟住咪又打lo

push

要凝聚力 係商場唱歌仲好過你出去啦
最少入到街坊
而家係班狗唔俾你和理非呀
你去叫佢地開少日彈得唔得

如果民陣搞得成我希望可以勇武停一次

唔想大家被捕

好多人仲抱住心態蒙面法係唔犯法就唔關我事

不贊成...都講過好多次..
大遊行只需大時大節舉辦表達民意即可 (大時大節如政府落實蒙面法, 需走出來表達香港人意見)...每個禮拜行其實無意思..對政府壓力零....方便popo大圍捕

其實九龍都西 條路好多狗竇

大遊行只會助攻推

的確民意好清楚，但和理非同文宣組想做場好show比世界睇，目標唔係比個7婆睇，你見幾日前連登係咁講裝修外國文宣就知

次撚次都係咁講啦 可唔可以和理非多一次
如果真係有用200萬人嗰次應有用啦
而家政府擺到明唔會畀你哋集到人
定時定候4 5點就會放催淚彈
封路封站查巴士 你不如答我呢幾次有冇出去先啦

有不反對又點，班狗起步4分鐘扯旗，跟住再放tg，你都好難可以和平行完

先過左唔夠5日
連登又出現一班休息撚 集中撚 民意撚
你班仆街係咪以為全部連登仔都咁好撚

國家文宣上仲係需要
而且用腳行出嚟
係最visible 民意
大家八又有參與感凝聚到力量

好認真, 喺依家既時勢下
以 18 區大型足球場及公園為核心 既大型和平集會
先可以上到國際頭條

1) 將 200 萬人拆散去 18 區 , 即係每區核心地帶要容納到 11 萬人左右
2) 18區都要動用航拍機拍攝
3) 參與者要去返自己屋企步行範圍之內既核心地帶 令公共交通唔會被癱瘓
4) 好好地規畫集合加入路線 及離開路線
5) 需要幾個大組織負責統籌
6) 如果搞得好, 係會計到非常有說服力既參與人數

黨鐵停晒點三百萬呀

國際文宣
Trump 都出埋聲想見

仲未醒？
未到就射
未到就封喎，去條撚
為張相俾狗拉咁多手足值咩

係人都知黑警會混入帶頭放火
你估和理非係你控制咩

就算批不反都無車搭 黨鐵實收皮 一啲一定要搭黨鐵先去到港島既人就去唔到

4個月啦 啊哥國際重有邊到唔知 你要再比邊個睇 癈老知又點 多人會改變到佢地咩 要變好早就變左 唔變ge 就算你點講都無用 不如分散狗力 好過 圈埋一堆送死啦 好多 年青人 付出左條命先保護到你地 到時無埋人幫你地頂 你會唔會變盾先 我賭你都唔會囉

咪係囉，仲想有200？

組織大罷工好過
我一直都唔明
泛民仲咁好號召力
點解唔肯發動一次大型罷工
哩個先係最大和理非核彈
至於百萬人遊行，而家已經係無用

主題最緊要！

又想叫人集中送頭

遍地開花啦屌

一早公布嘅遊行你覺得同近唔近狗屋有關係?可唔可以唔好咁天真，佢有可能封哂九龍?就算係必要時可以上山，對比港島佢封3條隧道就得你嘅選擇係跳海訓街或者入啲唔知藍黃嘅酒店

美領遊行

LM等睇：
「有心一定出到港島」

百萬人遊行後再罷工係最有效既方法

係呀，游水一定去到㗎，講呢啲班友一定冇出過嚟

而家實封站。大遊行變大送頭

仲要黨鐵唔開，同狗對和平人士射tg同亂棍打，無理拘捕，就算有不反有一百萬都偷笑

(和理新任務) 警隊任由藍店受破壞，請民陣讉責辦事不力，有法不執

我估係因為trump 出聲講話想睇多次

跪求你唔好再叫人送頭啦

唔需要百萬人遊行
一係直接大罷工
唔係一日咁少

批都未必有咁多人去，因為有D和理非已經知道自己有冇犯法都有，警犬都要照拉，怕咗喇

就算有lono 都唔會有二百萬

冇車搭冇得走d人都唔會去

港島遊行唔好講勇武，有豬嘴你都唔好出現

佢而家下下封鐵好難搞，
ban左不反對都仲大把人肯出黎，
但封鐵甚至封路就真係好難聚人

推

唔告酷刑果單

監警無能、法治已死

百萬人遊行係比人知有幾多人同你一齊同行做緊同一個運動

罷工既凝聚力係要極強先會肯

想手足去孤島俾人捉咩？
都已經幾次港島大遊行變大圍捕 仲未學精？
定係樓主係狗？

不推文

次次出親去遊行

次次都捉最少幾十人

總叫人去遊行做咩鳩？

好鍾意見到手足送頭？

講左幾多十次全部人快閃/落自己區

18區遍地開花

到今時今日 仲想有和理非遊行...
樓主想法會唔會太天真

lm

好撚on9
到呢一刻仲有人覺得可以有百萬人遊行

好簡單一樣野 有狗你會唔會係最前幫手頂 你知唔知你係集中叫人去比狗拉 前線頂到幾多次 你有無試過係最前頂 比埋小小同理心啦 屌你老母

就算和理非,次次都有臥底扮勇武，一放火就變暴動，唔夠4點就走難，跟住又有借口加碼多啲緊急法，成本高，200萬人和理非遊試過都冇用，都要靠勇武，但現在己出實彈加臥底。不理想
18區遍地開花，和理拖，和理塞，至多非法集結，加埋勇武快閃，成本效果都好。

但係沒有和理非遊行支持
暴政黑警就會一直加大力度拉前線, 虐殺前線
直至一日勇武被孤立, 運動失敗

都要繼續申請

等 大家/國際 知道香港原來唔畀遊行表達意見.

多做文宣，告訴外國，不是香港人不遊行，而是黑警會主動襲擊遊行人士

出手都係俾恐怖分子ban
你仲信香港有集會自由

講二百萬港島再遊行 肯定未試過搭3個鐘頭車

支持
當日不衝擊，不受傷，不被捕

有不反對仲危險過無不反對

黑警一定唔批不反 除時拉非法集結
大遊行絕大部分和理非 無黨鐵加封路難散
勇武為保護和理非散被逼打陣地
打完難撤退 易被大圍捕

不過民陣真係搞得成嘅話都會去

民陣吹左雞，無不反之下出黎嘅人都係比一般多好多

依家連帶口罩遊行都計犯法，咁帶口罩算唔算和理非？掉返轉講，你唔畀人帶口罩有幾多人會出？唔夠人點凝聚？

結論係樓主係傻9一條

唔係批唔批嘅問題，批比你但封晒交通
你點去？你點撤？

樓主實在太天真嗱, 無交通手段
唔通要早一晚過海然後係太平山扎營. 第二日行完上返山定游水過海?

次次都係黑警衝擊我地 真係唔好再送頭啦

岩

先唔講圍捕呢d講到厭嘅野
好！我當比民陣搞到大遊行咁又點？
勇武聽話唔帶gear又點？
你敢唔敢唔蒙面咁行哂成個遊行？
你一蒙面佢就捉9你
你仲妄想想和理大遊行？
踏實d諗過第二個方法啦

冇必要因為咁而送人頭
做好國際文宣解釋點解集唔到人一樣有用
其實我唔要求啲咩 集中撚答我一條問題就得啦
點走先

全鳩部生活係 理想國

支持民陣衝出港島

哇 你啲咩藉口嚟

直至一日勇武被孤立, 運動失敗
係咪應該要記低條友個名

但有鬼，次次有臥底

民陣可以以反對反蒙面法申請，九成都反對，即刻可以大造文宣煲爆佢，為惡法護航，漠視民意

大遊行短期內好難再攪，最終又會演變成大抓捕，民陣要試下變陣啦

一定要有不反對通知書 批左既話你最多衰蒙面
仲可以真係唔戴口罩添
冇不反對通知書即係非法集結
非法集結即係催淚彈放題 一係你即刻散水
唔散就再開槍+水炮 黃昏大圍捕
入夜仲有隱藏關 分區街坊屌狗屌到tg清場

根本你冇不反對通知書 話知你幾和平佢都係打到仆街 甚至乎試過批左都照打
我認為唔係吹唔到200萬人雞
而係要有不反對通知書+黨鐵唔停+冇狗搞事
3樣野同時發生既機會細過中六合彩
我諗大家都要接受現實
政府係唔會俾200萬人出現多一次
非法既話 單靠巴士又接近冇可能載到200萬人來回同一個地方

知大家驚封鐵又乜又乜咁搞唔成，
但我提個小小既意見，
如果遊行主題再一次係和平地向美領請願，
港共同狗會唔會唔敢大搞？
萬一佢地又封鐵又咬人，
就大條道理比美帝有位入，
因為而家香港人向美領發聲既權利都受阻。

唔知大家點睇？

你想最多人出就要一個不反對

又預約拘捕

民陣都可以申請九龍

班狗一定反對

搞二百萬港島一定做唔到 黨鐵封站已經出事

搞日頭既跨區大人鏈仲好啦，超和理非，唔怕封站，上到國際

上次美領就係俾班狗夾硬停咗

咩時勢 緊急法都玩緊啦

推+1

到時乜車都無

我行都行過黎dllm

要搞就搞十八區

點解到10 月仲覺得遊行有用

我之前有諗過如果民陣搞多次遊行
個主題係支持11月區議會選舉如期進行

如果政府ban, 就可以煲大國際輿論
唔ban，可以增加和理非出黎既機會
（大量和理非期待11月選舉）
而且如果政府延期甚至取消
即係顯示政府專同市民作對
連唯一既選舉權都剝奪埋，加快國際制裁班狗官

其實唔係集結到做啲咩

係集結到幾多人唔撚驚9政府

民陣＋宗教集會＋加美領
或者可能得

集中撚真係on99

但每一次罷工
勇出鏡頭都搶哂
罷工咁靜態
如同一時間有勇武
一定被完全搶fo

一定係18區
18區唔洗多人做野，多人做哨仲好
我當500人一區，100勇武做野100cover300做哨一定可以安全十倍
一定係多哨好好多，太多人食花生啦

港鐵變黨鐵後，跟本冇其他交通工具可快速應付咁多人。

唔可以再港島

唔ban 出到黎 3點開行3:05舉旗

出現出

屌你老母 遊行又推人去死？
集中一齊俾人捉？斷你交通工具都死啦

照申請

就算有不反對，未開始先tg放題

港共想取締民陣好耐

大罷工唔係為鏡頭

之後咪係咁食tg囉

點解啱啱個星期日先衰完，依家仲有人要求搞大型遊行，究竟係智障定係鬼？
如果你同我講搞大型遊行係想keep住個熱度嘅，咁你係咪覺得犧牲咁多手足係值得？
再者，美國已經做緊嘢，其他國家已經開始伸出援手，咁而家再叫班人出嚟為乜？ 你叫班人出嚟有冇諗過佢哋點返屋？冇黨鐵，紅隧西隧封曬，搭校巴都比人截停，行得出嚟係預咗犧牲啫，但可唔可以減少無謂嘅犧牲
18區開花未搞得好地地囉，喺自己地頭返屋企又安全，又唔會有咁多前線走唔切

不了，又大追捕
當九龍新界手足係乜

港島我一定唔去

垃圾post，不推文

冇輿論冇傳媒重視好難發生
明未

on9 上星期日軒尼詩道先拉左39個暴動 你係咪想再有手足俾人拉

罷工為咗癱瘓社會運作
迫政府就範
你完全係本末倒置

Ban咗好多次啦喎，國際輿論仲唔夠？

九龍其實都難
班狗已經上車搜巴士

你太理想化
要全民參與
冇傳媒重視
靠自發係冇可能

食屎啦智障
仲以為唔勇武狗會比你行完場唔搞事

你有你組織 但人一定少
十八區是常識

反正被拉果個又唔係樓主緊係好啦
拉左入唔到但俾黑狗打撚到仆街又唔係你

係因為無大型工會
而泛民/民陣又熱衷遊行（畫面）多於實際

收皮啦集中撚
無鐵點撚出
全部road block點撚走
民意好清楚無逆轉
國際社會都無逆轉

而且關黨鐵 起點tg bullet放題

唔好數漏三罷撚

你blame來blame去係冇用的
冇就係冇

以往遊行既topic都係要爭取..追究一d野
但支持11月選舉係支持緊一樣本身政府會做既野

想見
每人一張美國來回簽證+機票
去美國行

人權法通過前後至搞一次

100%ban
除非平靜多一兩個禮拜
但到時可能已經上門捉左3000人告哂暴動

可行咩
Popo一開始喺起點等你

唔返工都出

1000%ban

Ban撚梗

[極緊急！！］[行動PO] !!我地跟足政府劇本!!

對比問題,港島你選擇係跳海訓街或者入D唔知黃藍的酒店,九龍你上山都仲得

一來太密
二來唔批
三來冇鐵

起碼鐵路回復番先
如果繼續爆就分區算啦

其實重點係唔好再係港島搞大遊行

有不反對嗰機率
仲難過中8x1讓球

標準冷氣

人地諗到方法拆你

玩暴力餓底

係連登
都分唔到真勇武定三毛
何況現實

佢肯搞我夠膽出 完

交通

宜家要狗批加黨鐵唔關站先成事
不過我覺得個政府都未必想國際睇到再有200萬人上街
寧願自欺欺人

on9

黑警都唔批不反啦，唔係民陣搞唔搞既問題

Push

四個月啦 仲遊行

難就唔洗做？

放過前線，民陣收手啦

和理非Assemble

計劃行動 預演 實地考察 風險評估 睇水 逃走路線 缺一不可

事前好簡單嘅預判 已經可以減低被捉嘅機率

問題係d人肯唔肯無不反對都出黎行

所以我根本唔贊成太集中區域

求

算喇
就到選舉，其實民陣已經暗割緊，
明眼人看得出

佢唔係唔想
係瘋狂比港共ban

人哋一封鐵即收皮

肯定佢地唔會攪！

都話好快集中撚又突返嗰頭出嚟啦

我跟

暴動坐十年, 前線都唔怕
反蒙面法最多坐一年就係針對和理非, 黨鐵停駛, 不發出不反對通知書. 暴政做咁多, 目的就係唔想再有幾百萬人集中出黎遊行.
個個都話唔集中遊行, 代表港共已經搞掂和理非
之後就淨低使用警暴對付勇武

Pish

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

唔關民陣事

係而家玩法唔同左

濫暴 + 大搜捕 已經阻嚇左大量人

其實唔係民陣唔搞，都唔係大家唔肯出
係仆街政府同黨鐵阻住人出嚟呀
屌住大西北嗰啲又要擔心封鐵返唔到屋企，所以先唔會再搞到二百萬人遊行咋

唯有真係18區開花

係咩? 大肚婆都拉啊屌你老母!

搵人同trump講點解咪得
@rubio @solomon

我由集中撚過左10月6都轉左做遍地撚

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

依家情況唔同運動初期
每次去港島遊行都咁難走
遍地開花好過啦

民陣❤️

樓主系咪鬼？？仲提集中港島，真系dllm.....近幾次港島都大量送頭

人數撚畫面撚不如收皮啦，929叫人唔好帶gear，用普通口罩食tg累撚死幾多人？

不要大遊行 有撚用咩 累撚死人

無地鐵已經係唔可能

屌你老尾又嚟集中撚
最尾人又聚唔到咁多
手足就俾人拉一堆

人多就安全一直只係個錯覺 一百萬人出黎一樣可以係金鐘圍補 一樣可以封三隧逐架巴士上車搜
百萬人既目的係咩先 已經試過咁多次政府都冇讓過步 點解仲要冒大險去聚人先

唔好唸住遊行有用啦 天才 跌緊民意重遊行 做國際文宣好過

又block 一隻分化狗

岩 民陣有號召力應該搞罷工

我本來都好支持，我在想如果全和理飛會唔會無事呢？但呢個林病宜家好明顯想攬炒示威者，佢已經落晒order要警犬濫打濫拉，唔使合法，咁樣對和理飛行出黎既成本好大，萬一班警犬要濫拉濫打，勇武絕不會睇住手足唔理，結果只會拖住勇武。

其實認真，唔好再諗正苦會同你打正常波，佢已經講明官到無求膽自大，好明顯，佢已經係不惜一切，都要同我地攬炒，一切既和平手段已經無可能，甚至無作用㗎喇。

香港，已經行緊香港版六四，有好多手足被濫捕失踪，甚至可能死亡（雖然無人證實到），但睇到近來海關單野，真係好有可能政府已經在消滅證據。

老實講做唔到
就算唔理不反
出都未必出到去

點解今日生活如常？因為大家都未試新招
睇下中環金融L 12:30 快閃算成功
所以
大家要罷工就要被動 點解唔諗下平日朝早7am 十八區行動呢？
唔好將自己嘅時間點綁起紅日 要赢嘅 同我一齊諗下點樣平日好似十月五六咁全港死城

唔止行動地理上要be water 時間思考都要be water 啱聽留個推

光復香港 時代革命

樓主組織到個數人數嘅組織再同你講下一步

不了 開花算啦
老實講 七百萬人遊行柒婆根本唔會聽

唔好再傻，黑警唔會畀你和平遊行。

仲集中係港島on99咩，曬氣啦

九龍會考慮出，港島不鳥

屌你老母又大逃殺?

就到選舉啦
你睇咁多風向叫手足停就知咩事啦

國際線個重點從來都唔係內務野囉好冇？將心比己 你會唔會理美國果邊立左條惡法 跟住好上心先？有冇數到黃背心第幾個禮拜上街呀？你自己都WFC啦係咪？對外國人黎講 蒙面法呢D係別國內政 人地點幫？就算得到關注都係換黎咩人權組織D唔痕唔癢嘅譴責 唔好睇得自己太高啦

國際線不嬲都係打經濟同蝗呢兩條LINE 因為同外國利益有關呀
前者因為香港係中共春袋，所以先打得成人權法案
係因為鉗得到中共，唔係因為美國人真係大愛到同情香港人呀
後者就全世界就憎鳩班蝗架啦

唔好再主打同情牌 唔好再迷戀百萬人畫面
外國勢力講就梗係講話支持香港追求民主自由啦
客氣說話黎咋 同得閒飲茶係一撚樣架

咪撚再用二百萬人打飛機啦
唔會再有二百萬人 醒未

集中撚點解都未識進化？一味叫人多人出就唔怕，瞓咗幾耐啊？宜家嘅限制多咗咁多，點都冇可能集中百萬人級遊行。

如果係為咗展示民意冇散， 可唔可以民陣吹雞 約定一個時間做某啲嘢？
例如，某日上班時段，返工途中帶口罩。
或者星期日 全黑衫上街？

只係小小建議。

仲想害人送頭？

連登痴左線
有人想參與和理非遊行
竟然有班人瘋狂阻止
講親大遊行都好大風向叫停
勇武唔得，和理非唔得
只係文宣?鍵盤戰士?

強烈希望搞返次200萬人和理非大遊行支持Morey

Aggerrrrr
但唔會比你 show hand

戇鳩啦肯撚定出過去五次唔知有冇先講得出二百萬人再遊行樓主坐咗幾耐

連登痴左線
有人想參與和理非遊行
竟然有班人瘋狂阻止
講親大遊行都好大風向叫停
勇武唔得，和理非唔得
只係文宣?鍵盤戰士?
申請左唔批，咪可比美國攞來做炮彈
話港府唔批准遊行支持Morey囉

強烈希望搞返次200萬人和理非大遊行支持Morey

因為要輿論而送死 值得咩

申請左唔批，咪可比美國攞來做炮彈
話港府唔批准遊行支持Morey囉

強烈希望搞返次200萬人和理非大遊行支持Morey

講左幾多次
現實啲
狗係唔會批
港島再聚唔到人

上面我講左好多野
唔想再答你呢d 0論點既言論

一有不反對通知書即刻過百萬啦

原來港島遊行嘅教訓仲未夠多?

笑左
冇鐵 你試下叫和理非岀

其實冇需要 等間又玩返陣地戰做咩

樓主真係冇撚腦 有冇岀過去？
有幾多和理非有目共睹
的確 事實 封鐵後 因為圍捕
少左好多和理非去

唔該睇下而家乜時勢
唔係唔想搞 係搞唔起

容易暴力收埸， 應該好難短時間再有

人權法通過之前再遊行去美國領事館

[十問十答］跪求民陣再次出手組織一次二百萬人既遊行

同意 可以為咗俾人ban先申請

出你老母係
又想塞死晒之後俾人捉撚晒100個

仲未夠？

學Gphone咁照入紙
批唔批佢都仆街啦

你所講既野都係你理想化左成件事
冇諗過多左阻力 令班和理非已經卻步

樓主唔好再害人啦
屌死你老母含家產

好難
黨鐵配合咁閂門
分分鐘步都未起就黑旗
好多人變左無路返屋企

和理非卻步咁咪大家一齊化身和理非

真心和理非大遊行真係個個有準備畀狗咬畀狗扑嘅話冇問題嘅
即係大家有心自殺嘅咪去馬囉

批咗咪又係大圍捕

818之後我都非常期待再一次百萬遊行
只不過兩個月黎民陣都諗唔到辦法解決交通問題
你諗到咩計就講黎聽下，咪淨係識得拎翻舊有失敗方案出黎推人去死

集中撚真係幾時都有

民陣申請ban硬
會唔會有宗教團體出來申請？
明明之前都有試過
雖然用宗教理由申請都好大機會ban
但係係國際媒體報道上
拉埋宗教落水
ban宗教集會遊行係咪對我地更有利

咪搞，肯定會大搜捕

又係你？
你當我地上星期日失憶？

星期日仲未係港島玩夠

你知我知林奠都知
如果唔BAN，又百幾萬人迫爆港島
會為運動打氣

所以實BAN，黨鐵停、起點TG放題
總知唔被你集氣